［緊急］如果今晚宣布撤回，我地需要變陣

五大訴求，缺一不可！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

變咩陣，講到明缺一不可，唔係做一即可，佢612之前唔撤，覆水難收喇

理撚得佢撒回定切腹，五大訴求依然係缺一不可，唔好搞到成版都係呢啲 post，唔係就中晒計